{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 버젯 앰배서더 부산 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "予約の告知事項によってキャンセルが可能であり、取り消しを希望する場合は顧客センターに連絡しなければなりません。チェックインは15:00からであり、、チェックアウトは11:00以前です。朝食はホテルにご連絡しなければなりません。無料Wi-Fiが提供されます。フィットネスセンターとサウナは現在キャンペーンによって無期限中断されました。客室にはHOT BATH、フィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーがあります。客室は禁煙です。追加費用は現場で決済しなければなりません。払戻し規制はチェックイン1日、全17時までは100%払い戻しが可能であり、チェックイン1日、全17時以降は、キャンセルや払い戻しが不可能です。入室案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のキャンセル方法は何ですか？",
            "answer": "予約を取り消したい場合は、顧客センターに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の手配方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "朝食をご希望の場合は、ホテルにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターとサウナは利用できますか？",
            "answer": "現在、フィットネスセンターとサウナはキャンペーンによって無期限中断されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはHOT BATH、フィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し規制はありますか？",
            "answer": "チェックインの1日前までのキャンセルは100%払い戻しが可能です。チェックインの1日以降はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室案内はありますか？",
            "answer": "入室案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 348
    }
}